(真人真事) 尋晚同個情敵...!?

話說雖然我係一個肥矮柒臭窮嘅毒撚 但都有心儀對象 亦即係大家口中所講嘅女神咁啦 個樣生得有啲似陳曉東同梁詠琪㗎

之但係女神根本唔發現我嘅存在 直至有一日老師分組 居然分到我同佢一組做project 我開始同佢有咗第一句嘅對話 然後開始慢慢whatsapp,打傳說, 傾電話等等 親密嘅程度 令到身邊嘅同學都問我哋係咪一齊咗 女神一口否定咗 不過嗰一下佢係面紅耳赤 嗰種感覺真係甜在心頭

好景不常 近日嚟咗個插班生 個樣有啲mix咁 仿佛人生勝利組似的 猶如屌打及嘲笑我的努力與身世 全班嘅女同學都時刻將眼光放落佢身上 唯獨是有一條清泉 從來無放過佢在眼內 嗰個就係Lisa

However 插班生開始發動攻勢 成日都flirt Lisa 令到我好似口靚呻話齋 㷫過火屎

然而 Lisa開始對插班生產生情愫 成日都同佢有講有笑 我始終看不懂當中作用 但由於一方面我要向插班生示威 一方面又想女神明白我心意 所以。。。 我就喺尋晚 同咗女神喺whatsapp表白 打完就即刻閂咗wifi(因為唔想俾佢知我經常在線上)

隔咗陣 我再whatsapp我情敵 內容係講 今晚12點飛鵝山山頂見 不見不散 決一死戰 我倆始終要有個了斷 請帶備你嘅武器 利申返:我就赤手空拳都可以打死你 一拳打死隻大笨象都仲得 我仲喺句尾加咗3個emoji 😡😠😤 襯托出我嘅憤怒與不滿

send咗出去之後 落街食咗碗三哥小辣 我就飛的上咗去飛鵝山

終於到12點啦 我已經擺好咗我嘅武姿 憑我學咗34年嘅空手道黑帶9段應該都可以砌低佢 奇怪嘅係 已經12:30 仲未見人 心諗 淆底獸 實係怕我打柒鳩佢 所以唔嚟啦 喺呢個時候 諗住開電話睇一睇佢有冇覆我

原來
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

我腥嗰陣唔記得開wifi

完

閱

Ok

師兄 你覺得我幾時再約個情敵出嚟較量好?

今晚

但今晚要屌驢仔閪喎